求救！點解一年前註冊到今日都係P牌？！

小弟連登ac係2018年10月05日註冊
但點解到今日都仲係P牌？
係咪因爲之前未出過post同留言？
求各大巴打絲打解答

Pppppppooooooooooopppppooppppppppppppppppppppppppppppppppppppp

牌仔！ ！！！！ ！！！ ！！！！ ！！！，！！！！，！！，

係
P狗

一年前注冊，但係id係21x xxx?

無呃你

倫落到谷底

都未夠一年

上線時間唔夠90日

P

原來要過一年...
感謝巴打！

之前註冊完無用過，係呢排先真正用
感謝巴打！

[member][member]

因為你真係P牌仔
歡迎加入

乜野誤以為呀
你根本就係

未block #2 快入嚟block

搵交嘈？